[大家應該向白兵學習] 分析所有抗爭結果出黎再質問白兵有咩撚野用

升級體制內抗爭, 打大交掟完杯再比保安抬出去有咩benefit?
繼續體制外抗爭, 血債物償再比國安魔警掟落樓有咩benefit?

結論: 白兵就係19年無敵神驅既升級加強版
係本土派最新型號洗腦KOL
明知就得殺敵呢條路可行
就個個星期柒下柒下咁撚樣講一大堆道理洗鳩人腦, 誤人子弟叫人繼續d完全撼動唔到政權既抗爭

投票同血債物償都撼動唔到政權
你個傻撚就叫人繼續血債物償
定係你係想果200萬人升級變撚晒做孤狼執行各種刺殺, 暗殺同毒殺任務?
只係唔敢係個台開口?
唔怕講啵屌

你好似郁民咁開口叫香港人殺敵,搞真革命我就撐你啦
唔係就同我收皮啦屌

配合中共既洗腦
話你知35都可以DQ

又話唔再提？

有種打鳩我去狙擊白兵有咩Benefit?

打上去追擊佢哋啦 撐你樓主 隔空互罵對運動無幫助

其實你係咁發脾氣係冇意思
事實係輸咗
你打上去同白兵講啦

係

巴打你有乜唔服下星期五未打上去白兵度討論下囉
道理如果係你過邊怕咩當眾收埋白兵皮

講就兇狠，做就...